---
title: " tec tec tec"
date: 2009-10-23 00:28:15
---

ainda não passou assim de todo a raiva, mas tem que de vez em quando por algum motivo que ainda desconheço* digitar parece um troço tão gostosinho e me dá vontade de arrumar o que escrever.

    [mas é que com raiva não sei escrever.]

    [*deve ser o teclado ruim que tenho que usar no trabalho.]
